［有線請入］拯救家中廢老！

想裝有線電視，要新聞、幾個外國電影台、外加Discovery channels

其他狗屎垃圾CCTV 大陸台可唔可以唔要？

唔使上網，一年plan月費幾錢? （唔會一次俾兩三年，要保留cut plan權利，新聞台一紅即cut!!）

請留tg 或 WhatsApp 傳送門

我家裝有線電視多年，有線已赤化，已經買俾中共代理人邱達昌，質素嚴重下降，經常賣大灣區廣告和節目，要裝就裝 NOW TV。